人愈大愈少朋友

見到隔離開左個25歲愈來愈少朋友好感觸
好記得以前一班朋友出黎玩 出黎食飯
唔開心既時候一班人出黎玩就好快唔記得唔開心既野
以家25歲後 5隻手指數得哂既朋友
唔開心都唔知講唔講好 又怕人唔想聽
約食飯又難約 一個月見到一次已經好好
見到人地好多朋友成日post相好開心
25歲後身邊好多結哂婚 有小朋友
愈講愈灰 真係好懷念以前一大班朋友成日見

人愈大都愈小朋友

I know that feel bro...

冇人圍下爐？

我17歲中學都自己一個食飯
日日放學返屋企上舊登
家下日日放工上連登
唔覺有咩問題